【香港新一代男神】樂壇新星Winson Wong

Who?

[quote]Who?[/quote
]男神

男神

留名

佢都幾有自信

好好聽

屌你我原本想忍住聽曬成首 但係聽左二十秒之後真係頂唔順

好野緊係要同大家分享